【反送中聖誕歌】仲有隻聖誕歌好想改埋佢

聖誕老人 終身監禁
騎住鹿仔去殺人
見到師奶 剝晒衫褲
見到超人除底褲

想改做反送中聖誕串燒歌，睇大家意見

btw，我都唔記得咗呢首歌原曲係點嘅樣，連原曲名都唔記得。記得嘅巴絲話俾我知

push

原曲係呢首嚟

本來唔係聖誕歌……

thx